阿仙奴依家知輸波係咩感覺未

【輸波係咩感覺】阿仙奴20-21球迷吹水區 MDIII

阿森納

垃圾樓主

樓主好波

下場買阿狗 支持?

樓豬哄掂女朋友？

樓主可摸以燈車狗🙏🏻

自己都binc輸到痴咗線

快

哄好

未

佢以為自bin左先我地就唔會bin佢

知道了